unknown informatik "Depp":
oder es an Hand der Kontaktliste der Zielperson zusammen sammelt?

ev noch unterscheiden zwischen
- Software
- CIA grade Software

ich:
ja wär allenfalls der glaubwürdigere arschkopf-algorithmus


bzw. mit mayer-briggs oder Big5 wo dann die Zeilperson sich drin erkennen würde und ausnahmsweise mal die Freundschaftsanfrage bestätigen würde
